公屋投訴初見成效

啱啱發完夢番屋企
初見成效，大部份廢老唔敢賭，坐係附近
得番五六個賭

你覺得我會放過嗰幾個人，照樣打去管理處
轉咗個人聽電話，態度可接受
但係個回應好似遇到痴線佬
Hea尻我，應該冇報警

長期狙擊樓下廢老非法賭博
歡迎各位加入

前傳入去睇
[url]公屋保安開始同警察一樣

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

如果我冇再開post報告
我應該比人溶咗
靠各位接手啦

但好撚毒，我鐘意

狙擊藍絲廢老都話毒
睇黎我一世係毒撚

加油，一齊投訴自己嗰區
要拖埋班叔叔落水

咩叔叔
成班廢老又食煙、痾尿、吐痰
女仔路過不停望

最重要係屌尻班義士和你啊～
必須死

有途徑可以清算班廢老
我緊係捉住唔撚放啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好以為冇用呀
我一個人狙擊咗4日都就黎收皮

其實應該報警，等班狗去拉佢地非法聚賭！

去傳送門睇
我日日叫管理處代報警

比班黑警知同比黑社會知冇分別

會狙擊埋管理處係因為有職員話驚自己人生安全
叫住客自己處理。
之後我想攞職員編號投訴，條友話自己有權唔比
同黑警一樣

所以管理處都要死

ching，兄弟先山各自努力

直接搵佢地經理投訴，班保安垃圾無能用，咩都唔會理。
利申：公屋撚

巴打好波

之後幾日打回原形

發覺冇人幫我手
我放棄咗
琴日又廿幾人賭啦

打1823屌d保安唔幫手，佢地會射返去房署，房署冇得唔跟
利申試過

葵芳村大把

一齊召集人投訴
當玩死班狗/保安都好

利申冇人支持我一齊做放棄咗
近排昇華到30人

我都1823完 射俾狗叫我自己報案.房處就話管理公司有跟開

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt